曼阿聯軍27場78分，利物浦28場79分

可以反cup了

第28輪，終於超越利

阿狗之前又阿利互含
今日又同曼狗互奶

呢件點解會係阿狗

明明係抽鳩緊呢兩隊

活著何求都唔識，你好打有限，佢狗嚟㗎喎，牠冇撐開邊隊

死猁狗係咪忽上腦，乜都阿狗同人互含
係咪好撚想開片

阿迷一世寄生其他球隊

佢又係利咩屌啦星

睇佢以前D po同個名係阿狗黎

阿狗好撚嬲咁

.

離間我地